點樣 取消器官捐贈？？？

之前填左 想取消 有咩方法？